特朗普：不人人派USD $2000 我不會批准這個經濟紓援法案！

Trump suggests he won't sign COVID relief bill without $2,000 stimulus check

USD$600 真係狗乜不屌

侵真係一個好總統

啲人又話佢右，右點會肯派咁多錢

左膠：派埋比白人就係右，應該得黑人先有

根本得阿侵先會care窮人最suffer
啲白左咪得把口，選舉大大聲，但實際上選到後咪只care自己有幾多着數？

當年Yukman掟蕉後生果金即加到$1,000

係，今次嘅bill補助好多俾大企業，科技業fatfat

左膠今次捉蟲

講真
派錢影響國家發展
所以中共唔派錢獨肥，最終一定贏美國
世界末日即將到來，中国2025必然成功

整多幾劑
廣東肺炎、長安病菌，睇吓美國派得幾多次
睇吓世界點樣對抗

落後人口多又點，你發展沒中国咁，死啦傻閪
先進人口少又點，民主政權唔俾人落街咩，死啦老外
先進極權係玩撚晒架，你吹啊？

中共最後點到贏
開片、核平、殖民地，世界再唔做就沒機會

佢好似瘦咗

兒登仔乜撚都唔識

2000咁正

600蚊1股tesla都唔夠買
派黎講經咩

班左膠俾人大返轉頭

原來唔係淨係得我一個覺

靚仔咗

外國正苦呀

白卡佬

無錯
派錢只係掩護
夾埋好多狗屎垃圾一齊過
侵先唔肯簽

我都走啦，仲唔分曬佢

夾死 GOP ，不過應該睇吓點，侵即簽個 $2000 bill，跟住 veto $600 經濟紓援法案，佢地咪企喺到

派多啲錢唔派就唔過咪就係Bernie Sanders帶頭講, 佢地吹撚到救世主嘅美國共和黨仲講緊deficit deficit, Josh Hawley呢啲同Sanders合作只係少數派
乜撚野派埋畀白人就唔派, 唔理背景一律free college呢啲議題唔係民主黨內DSA派嗰班「白左」講? 啲低能仔學幾句catchphrase就當自己睇通美國政治, 真係睇到要快手拉落去唔撚敢睇

捉蟲

畀幾十億外國政府但唔畀國民，畀我係侵都反檯

左派以為$600 個個會爭住要，點知條法案入面夾雜左好多野，例如同意廢除反判亂法行政命令，資助外國或非美國人組織，果度已經佔6千幾億

挽留侵侵。

睇死d100班友咪又係等我登上台，侯住奶民主基金會呢筆錢

右派認為錢擺係政府最無效率 ,右派先最贊成派哂D錢佢喎

左派最鍾意要派比d"最需要"既人 ,點先最有需要就係公務員定。
最後實際係最識申請, 最有關係既人先有辦法拎錢。

咁未唔夠餞比加卅非法移民同外國政府

識玩，用人民鬥死班民主黨

左膠又要做fake news 淨係話佢reject 唔講佢反對無咩錢落市民袋

佢本人選之前立場真係係右
不過做總統之後真係有履行總統職責

之後會唔會變左就答你唔到

最重要嗰項係禁止埋總統用insurrection act

DEM支持你派10000都仲得啊
問下GOP囉

份bill仲要唔知加左幾多魔鬼細節 其實臨表決果幾個鍾先來收到幾千頁既資料 根本就唔會有時間睇 好鬼陰濕

販民:好暴力，割席先

2020泛登仔: 投泛民！議會戰線！35+！

共和黨 = 白左

咁你做咗中國人未

Dem棋高一著

結果班廢老投保皇黨

MAYBE THAT ADMINISTRATION PERHAPS WILL BE ME

透支未來， 現在享樂，仔女還債

今次真係得返只識睇電視嘅人會信

又印錢

今日派錢拎去買樓買美股，叫新移民同窮人仔女日後還

低端落後人口多先好 打仗死幾多都冇所謂

因為呢個病收左美國政府成兩萬美金 再派都有d唔好意思

我侵瘦咗好多

沒有現在 還想未來
妄想罷了

右圖係左膠思想

唔得，應該得女黑人先有

唔得 應該得變性後既女黑人先有

左膠: 我係要每位35萬(只限力架)
死侵你慳啲使啦

最後企硬話要 2000, 點知到結束任期都傾唔掂數

變相連 600都派唔到，咁咪夠右囉

真係識玩

最後大麻商人，毒販fatfat

派夠2萬usd都無問題
反正都係印

左媒：侵侵唔簽紓困法案

不嬲政治右,經濟左係最完美

希特拉

根本侵侵先係幫窮人，民主黨係幫有錢佬。

黑奴鍾意賣屎忽又真係阻佢地唔到...
南北戰爭後都唔撚化 仲攬住個PAT PAT係咁親吻
班友仲ON99話民煮黨已經SHIFT左 心諗 笑撚左

無限QE贏你喇 你見依家全世界啲股咁顛就知

alt-right已經變左種，唔同以前既right
依家變左基層右翼vs精英左翼
時代變

右邊理論上係好，不過點分啲人高定矮就

毓民當年掟蕉掟醒左n 咁多嘅人，冇佢當年一掟就唔會有今時今日香港人嘅覺醒

好似話條法案有條hidden 既條文

唔俾trump 用叛國法
所以佢唔簽

唔比錢入場睇仲咁大聲

好易好似香港派錢咁，行政費仲多過派俾市民嘅錢

唔得 仲要係同性戀嘅變性女黑人先有

唔得 應該得變性後嘅女黑人穆斯林先有

窮人幾時都係還債個個
手持資本個班最開心

8點鐘表決 2點鐘先掟份五千幾頁嘅bill落去
on9